湯洛雯水着瘦番晒！

藝人湯洛雯（靚湯）前晚在社交網分享水着照，穿上黑色低胸一件頭泳衣、外面配以白色魚網衫的她浸在水中，身材若隱若現，十分誘人！靚湯還感性留言：「常常說女人是水造的。女人和水，好像有某種天然聯繫；清純如水，溫柔如水，柔韌如水，靈動如水，善變如水。」不少網民留言大讚她非常漂亮，又指雖然早前有指她分手後身形脹爆，惟見其水着照身形依然纖瘦，索爆！

10

9

無圖學乜人開post?

7